想做街頭放映，求指點砌裝

發夢時受到感動，想去做街頭放映。
做下做下資料搜集發現自己已到達樽頸位，唔知點做下去。

先列出裝備要求:
首先，做街頭放映的第一個問題是供電。街頭沒有濕電可用，只可帶電池。但放映時間就好有限。
另外，就是環境光度。街頭放映不似在家中放映，不會可能拉埋留窗簾。所以裝備的光度出力要有返咁上下。
其後就是環境音量。所以裝備音量的出力又要有返咁上下，但太大又會被人投訴噪音。
之後，街頭放映好大可能會被人說"阻街"。所以裝備一定要好有機動性。

寫晒D要求，就要選裝備:
供電: 用內置? 還是用外置屎袋?
畫面: 用電子相架? 還是投映機? TABLET?
聲音: BLUE-TOOTH 喇叭? USB喇叭?
其他: 投映幕?

現在就到了這個樽頸位，唔知點做下去.......
求巴拉們打救一下。

我宣布連儂行動升級：連儂電視！！！ 【全攻略】

睇筆直, 有錢就玩投映機
冇錢就玩便擕MON

15.6 asus portable moon

梗係淘寶

我都想搞，呢隻Projector好唔好

呢啲應該啱, 不過唔夠光, 要搵啲勁啲

小心，唔好自己一個搞，搵多幾個人陪

驚你畀人鬧或者打

Asus 有幾隻都內置電

一個人搞齊裝好貴

裝我自已砌沒大問題（希望1000內吧）
但行街就要揾下人

我附近的連農牆有班義工，砌好之後同佢地傾下計